
```
#!php

Написать класс init, от которого нельзя сделать наследника, состоящий из 3 методов:

- create()
•	доступен только для методов класса
•	создает таблицу test, содержащую 5 полей:
id	целое, автоинкрементарное
script_name	строковое, длиной 25 символов
start_time	целое
end_time	целое
result	один вариант из 'normal', 'illegal', 'failed', 'success'
- fill()
•	доступен только для методов класса
•	заполняет таблицу случайными данными
- get()
•	доступен извне класса
•	выбирает из таблицы test, данные по критерию: result среди значений 'normal' и 'success'
В конструкторе выполняются методы create и fill

 Задание должно быть выполнено  с поддержкой исключений.
 Весь код должен быть прокомментирован в стиле PHPDocumentor'а.

```